Lusdar 16.03.2015 23:01
> gibt ja auch nichts schöneres :)

Starsurfergirl 17.03.2015 21:38
> Hallo, Mama ich bin im Internet! \*wild rumfuchtel\*
> Joshua hat mich erwahnt :'D

daskitsunet 19.03.2015 22:21
> array kannst Du auch typehinten
> dämlich oder?
> nee, ist eben noch nicht mal ein objekt
> aber geht trotzdem
> keine ahnung was die manchmal rauchen^^

walid99 03.04.2015 22:34
> are you funcking talking germany

Pinnelot 03.04.2015 22:34
> no we are talking england

Amrothz 04.04.2015 00:56
> @Amrothz: du bist der beste!